[冷氣維修]想問分體整去水銅喉大概咩價位?

依家本身有條軟膠去水喉係屋外走,如果想整過條銅膠硬喉去水,想問大概係幾錢??
附圖,橙色係條喉既擺位,搵個人睇話應該整銅喉係屋入面去壓縮機先...如果咁整法,公價應該幾多左右?

去水一係用gi喉一係用pvc喉
用銅貴d喎

本身用緊膠喉穿窗屋外走,但軟膠喉好易爛...穿左就流水...想轉硬野冇咁易爛,易保養D

PVC 唔易爛
好多大廈外牆都係 白色pvc喉

可能佢之前用既膠喉係網喉

樓主想人報價最低限度都要講條喉換幾米

銅喉2野就生(金秀), 到時仲肉酸又要換

本身係哩種

5米左右既話,大概幾錢左右?

2000內
連人工
不過價位細要睇水喉佬接唔接

銅乜9，浪費材料浪費錢
燈喉都搞得掂

自己整啦 500蚊樓下 膠喉 喉碼 膠質 螺絲
你搵街鋪幫你整實開天價比你